千古疑案?說好的美軍大戰ＣＩＡ，係德國搶返黎既伺服器去咗邊？

唔通我地已被fake news撚化咗？

Ok

ok

真有其事，無得FC

成班思覺失調on9仔作新聞

連登仔fake news 信到十足十咁

推番